Soundbar駁電腦 ps4問題

買左條sound bar俾電腦同ps4用但唔係好識駁
電腦用緊兩個mon，當a b mon,ps4駁緊b mon,應該點駁？有冇方法係當同一個source ps4同pc一齊出聲而唔駛轉source ?

咩soundbar
hdmi in output 幾多
有冇arc

creative katana, 有aux USB optic,同埋主機後邊aux都唔知插邊個port

Sound card / 老母板 有無光纖in?
有就可以一齊出

有，應該點駁？駛唔駛買個hub?

PS4 個光纖out 隊落電腦個光纖in
Driver Software叫佢出聲 搞店